土瓜灣東x大樓痴線佬1

等我準確地講返事情經過頭先太驚講到好多錯漏
首先我買完野食返去個陣因為我急住返屋企就行到好快然後按完大堂密碼就馬上開口入去
跟住係呢個時候有一隻狗尾隨住我咁我無留意到差d夾到佢隻狗咁對呢一點我認我無留意到係我錯咁呢個時候佢就突然屌我話我目中無人咁個時我完全吾知咩事佢就係咁屌我仲要影我相 就係佢又屌又影之下咁我就覺得好驚我就打左俾999 之後佢老婆就講返俾我知我差d夾到佢隻狗
呢下我先知道佢做咩要話我 但係佢咁大個人一開始就屌我又兇我又吾講咩事咁我點會知事發原因我以為係一個飲大左既人係度屌我咁我年紀仲未識處理只有17完全俾佢嚇親